各位想移民既原因

最近諗左好耐既一個問題
點解咁多人會放棄香港既所有野移民去第二個國家

救緊香港囉咪
又分化

咁都叫分化

撚有人放棄香港
你老母生咗你呢on9仔都未放棄你喇

放棄香港既所有野喎
I mean 親人朋友你上撚左腦？